★醫管局：今次的病毒株與之前不同，不少病人一入院時情況已很嚴重

醫管局深切治療科統籌委員會成員陳勁松在記者會中指，今波疫情中，有危殆或嚴重的患者是60歲或50歲以下，反映危重的病人並不限於長者，提醒市民要小心謹慎，更有重症年輕病人要使用人工心肺機，「唔好諗住呢個病，只係影響到年長病人。」

他指，料今次的病毒株與之前不同，不少病人一入院時情況已很嚴重，形容今波病毒是危險的病毒株。

醫管局深切治療科統籌委員會成員陳勁松指出，作為一名前線醫生，指自11月1日起，合共超過1,500名病人確診。陳勁松說，現時有36人危殆，9成以上（33名）都是11月1日之後才入院。他說，這些病人與過往不同，他們一入院時情況已很差，甚至有病人在急症室時已要插喉，立即要轉往深切治療部搶救。在一個星期內，有四名病人已開始要使用人工心肺機。

有危殆或嚴重病人是50歲以下

陳說，在危殆病人中，有6人都是60歲以下，其中有2人甚至是50歲以下；而第四波疫情中，嚴重病人則有39人，佔仍然留院的嚴重病人4成，當中9名是60歲以下，亦有2名亦是50歲以下。

他又指，由此可見今波疫情中，危重的病人並不限於長者，提醒市民要小心謹慎，「唔好諗住呢個病，只係影響到年長病人。」

連登仔：just a flu

富人一萬留一二

武漢個隻

一直有配戴口罩

老貓：因為冇linda

[廢炎] 18/19年 冬季流感完結 錄得625宗嚴重個案 357人死亡

weaker than a flu

腦魔 go eat shit

好興奮
全部人感染就正

45歲有幾後生? 女人好命都收經啦～

Kung Flu

小米電話 我掩護伯母

推

有冇醫學JJ講下點解病毒會令到後生健身既人突然間轉差

不如你睇下佢個真實人數先
只係得幾個人就講到咩轉差 又專攻後生
你話唔係毒果係咩

幅圖一早已經喺連登傳嚟傳去啦

繼續番工

病毒識得變種

留名睇熱狗數臭恐懼撚

當Virus遇到疫苗

又出嚟散播恐懼永續限聚

柯文哲今早再解釋，過去許多人認
為社宅住戶皆窮人，恐淪貧民窟，為防止標籤化，因此設計納入混居概念，提供不同租金
、大坪數，「就是不希望整棟社宅裡面都住窮人。」

係咪要叫新新冠病毒🦠

隻毒中共整ge 關又唔封
隨時都可以落黎重新投毒
走得真係好走

不嬲冬天勁啲，夏天弱啲先just a flu。只係傳染力差不多。

60歲中年
45歲只係妙齡少女

要製造恐懼氣氛

你大我阿.jpg😳

真攬炒

流感幾多人中 武肺幾多人中？

同埋拎流感同武肺比係支共一月份嘅文宣策略你同支共一樣？

擺明係外來輸入

今次呢隻似係變種，比之前更惡，QE個醫生得45歲，而家已經嚴重，訓緊ICU，仲要插喉...

哦 政府講嘅任何野我都唔會信
照舊做好個人衛生就夠

一日唔bam鳩印巴蝻同蝗入境
一日都冇安寧

腦魔你個柒頭endorse埋呢啲政府喉舌新聞
不特止重要打星號雖恐天下不亂 屌你老母

武漢種

印度神童表示：十二月有隻更勁嘅病毒

真係咁勁 香港人就唔會日日行街 食飯都仲要排隊啦
仲要私人公司冇wtf

不嬲4字頭都係傑青

36人危殆 1500人中，得2.3%
當有10%人死先0.23%

唔講以為有36人死

恐懼撚贏返次

五張野有長期病患有幾出奇
美帝咪又係好多後生肥撚中武肺死
根本個人作息正常冇病冇痛係唔使過分恐慌

兩溝呀嘛，38歲舞男咪咁樣熄燈囉。

流感嗰陣有冇人戴口罩？

面對現實啦精神病人
流感有疫苗你唔講?
4個月殺3百個
廢炎垃鳩圾 10個月先百零隻廢老
你係咩打手定5毛呢 幫手散播恐懼
谷人裝 安心上路 全港檢測?

又變返最從果種
回港易

聽日繼續落街返工

正苦打手定5毛? 散播恐懼 谷人戴狗罩 用畜牲碼?
口罩唔係用黎擋傳染病架白痴

咁當Virus遇到linda 會點

又屈毛，唔好話你係隻青山国屍啲智障弟子

when linda come

贏條毛咩 信嘅直程係戇鳩添

閣下咁驚裝左畜牲碼未 檢測左未?
精神病黃絲2難
1. 唔想受監控
2. 唔想承認廢炎係廢

支共又改咗隻病基因？

武肺20出動

咁撚危險又唔柒封關放D免檢支那人/新香港人落黎, 又唔撚封城, 全面停工/WFH, 想點撚樣呀, 一陣原來我返工搭個車都中撚到既, 咪當自己唔好彩囉, 你老味臭閪仲要限制我呢樣個樣

維穩撚不願面對

算啦香港人咁鍾意軍法統治，點勸都冇撚用㗎啦

應該拎返今年同期既流感殺人數同感染數黎比
因為有武漢肺炎之後大部分人都戴口罩,連傷風都少左啦

清醒，hk01紅媒黎

仲有黃媒咩？

洗手 唔好用手指摔眼耳口鼻

恐懼撚全面進場

佢有心播毒你唔自己小心=on9犧牲品
得罪講句 你驚唔驚同佢搞唔搞啲政策完全無關
中左係自己辛苦 關佢撚事

你自己做恐懼撚，恐懼防疫
點勸你都冇撚用架喇
上年行緊急法果時已經軍法統治啦
果時帶個口罩去行街都俾狗ss呀
如果果時香港人好似你咁吹冷風，香港都行唔到今日呢個地步

其實佢病毒株咁多種, 到底疫苗係唔係真有效

問題就係之前軍法統治，起碼啲人都會諗下佢背後嘅目的
今日嘅軍法統治，係個個催佢快啲用，然後批鬥一啲唔好彩中咗招嘅人「自私」，亦都由原先嘅反抗變成迎合

對唔住呀我要冷嘲熱諷，因為真係講咗好耐都冇人信，到今日開始吹安心出行同八達通綁埋一齊喇，先叫有極少人清醒過嚟，說好的唔會再信呢個政府？變咗日日追住張祝君睇佢講下啲數字同散播下恐懼

口罩唔係用黎擋傳染病
不如google下droplet precautions個三角形有乜先出嚟吠？

香港人種族大滅絕

真的好變態

隻病毒由邊度傳入

繼續免檢放人入黎

仆街
連4-50歲都要插喉
變左種

成撚日都係度眾人皆醉我獨醒
其實你知我知單眼佬都知港共想玩咩把戲
但係唔代表武肺係just a flu喎 正常抗疫唔等於係恐懼撚喎
事實就係有人不斷吹風將正常嘅抗疫都係恐懼撚
武肺=弱流感 屌你年頭港共咪吹緊呢啲風 嗰時連登仔又唔屌？

來真啦

唔明咩意思 即係香港會死好多人？

屌佢老母唔封關呀啦
垃撚圾

唔好咁啦 班老師fans個腦塞
然後屈你健康馬 俾政苦位入
講多兩句就攬炒黃屍 支持黑警都似

好彩我窮姐

唔封關 > N波爆發 > 好危險隻毒好勁 > 恐懼撚全面進場 > 全民監控

除咗紅字有邊點唔係得港共噏？
有腦嘅都應該知呢個政府從一開始就信唔過
係人都會驚 做好個人衛生就夠
但因此而加劇恐慌 附和政府助長政權嘅傻鳩就要皇天擊殺
早啲投胎算罷啦 呢個時代香港人出世都要考牌

病毒株唔同
一係係香港變種
一係又係免檢疫帶入黎啦

中國製造既野好勁架

45歲係日日更年期嘅殘雞女人

bookmark 左先，聽日數下有幾多國屍弟子，一次起底

國屍自己銀離子水冇人買就上綱上線。

傻鳩弟子日日上黎出post 講肺炎，係咪中左國屍傳銷易，逼你地食幾箱銀離子水？

唔係青城派弟子，其實冇乜人會講武肺，大家戴個罩生活如常， 防流感都戴罩架啦。冇乜大不了。從來唔存在咩鳩戴口罩依d 歪理。

陳雲，我屌你老母臭化閪呀， 日日妖言惑眾。

一定唔會比前兩次咁厲害
冇咁多有錢人死
唔會攻陷後生

流感幾多人中 武肺幾多人中？
不如你答啦
答到話你
兩個計算方法完全唔撚同
武肺係無限疊加計法
你教我點compare

治療成功 病人死亡

我怕

戇鳩
爆發咗
醫療系統就爆煲唔係咁嘅數啦

所以咪怕囉

唔限制全部入境人士隔離十五天檢疫，一味話疫情嚴重，市民唔駛返工？on 99

病左唔去醫院 咪唔會爆煲

夠唔夠譚惠株恐怖？

咁我死硬。10號deadline。
成三個星期連續工作每日12-16小時。9-10號睇怕唔洗訓。

點解搞成咁，因為有個死藍屍同事一個月前突然補錢遲職。兩個人做變一個人做。做撚死人。

香港咁近隻病毒原產地-中国武漢，更係勁d啦

屌你老母
柒婆一日唔封關
永遠都有武漢肺炎

毒香港人就用勁啲果批

班建制派(包括熱狗)只要睇隻病毒的特徵,就知道年青人出事係時間問題

按章工作啦，每日工作八小時就收工

醫管局

超時工作，捱壞身體，公司唔會可憐你，只會怪你工作能力低，呃病假咋！

1022人
得2人成人
仲要唔知係咪有長期病患

大家就標題黨聽啲醫演帶風向恐懼先？

唔係不嬲都話香港嗰隻係廢啲咩

屌比例咪又係好低 講經咩
流感都可以好嚴重啦

唔排隊某國特登將勁的病毒帶到黎香港

預警會死得人多

又會咁啱嘅

見你班人開始唔驚就即刻用呢個說法

Cytokine storm掛
自己免疫系統食自己
西班牙流感都係因為咁先死得多後生

所以咪話你哋同意緊支共嘅文宣策略囉pr狗

我講緊係武肺死亡率高過流感 你就以為我講確診人數你閱讀理解能力要砍掉重練 不過唔怪得你 始終你同意得支共嘅文宣策略 中文唔掂都係好合理嘅事

所以咪話你同意支共嘅文宣策略

連登仔始終唔想醒，死要話好恐怖

跳老舞非本地個班回港時間夠唔夠膽公佈

拎d個別例子出黎日日吹，醫生一日番咁多個鐘有咩病都頂唔順啦，積勞成疾

連由邊度返黎都唔敢講

Sorry, 小弟無知，想問條女係乜水。

你係咪香港人？

430你冇睇？

有春時間睇咩

Sorry, google左，我認我唔啱。

老人病啫

抵抗力太好同太差都唔係好
可以上YouTube 睇下蒼藍鴿的醫學天地

d 偽科學撚仲笑緊人地印度撚架
唔信唔信唔信占卜唔信預言呀
理性理性理性分析呀

就爆

great news